幫幫手做個Social Media嘅問卷

探討公眾使用社交媒體的模式

幫幫手
先貼J圖為敬

Done, 可以拜託你都幫幫我嗎？